国安法立法後，議會無哂攬炒派後，失業率上升到7%，點解會咁既?

好有無力感，我地藍絲輸了

因為黨無錢

認同
點解疫症爆成百單

失業率又咁爆升

開始懷疑攬炒派係正義
有點掛住佢地

明明冇晒d攬炒黑暴，點解經濟冇好返
D建制派去晒邊 藍營要輸了

點撚解

嗱 我中立既
而家無晒泛民都係咁差
政府一定有責任

專心D努力D做野得唔得?
揸車開會真係認真